周期權係置富機會

Short又縮得快
一個星期range比一個月易睇咁多
爆邊long好似上星期五260權
20變200-300權金

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法